當年黃雀行動係香港人幫受逼害者，今日香港人=受逼害者。

黃雀行動其中一個參與人 - 梅姐

最後都係比人呃左

今日輪到香港要比人黃雀行動

如果梅姐再生 睇到會咩感想？
當年司徒華班人 咁鐘意幫人 到頭來有冇諗過自己既下一代？

梅姐

條淫婦伊能淨同你叩頭都冇資格

父爺着返件衫保重身體